Sistema de ventas - IS2

Integrantes:
* Liz Antonella Duarte
* Elias Maciel
* Gabriel Valdez

Para correr el proyecto se debe agregar todas las librerias utilizadas durante
el curso, no se incluye las librerias debido al tamaño que ocupan y hacen
imposible la entrega del proyecto en la plataforma Educa.